燒山有幾撚識搬龍門？轉緊支那錢就話愛國..人地新疆件事就唔認中國人

癡撚線
劉德華 變臉咩